幣少爺係邊個

話佢挖礦挖到買獨立屋 間屋裝自己個名 痴痴地

呢條片

老千